[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2669)

派ME贏大錢

1

樓主圾圾

前峰我屌你老母，㩒屌90分鐘贏唔到

瓜多過菜

魚輸波都唔刷角

佢輸到仆街

仆街臭魚

又收錢
Win到冇哂感覺

好似話1001輸到仆街 笑死我

西鑽可唔可以cup

禁條春 入完波拎住個波冇攻過呀

西鯨屌你老母

慘

一場上盤 兩場下盤 日職點賭

真

Lm

狂嗌川崎反杯嗰位清傻咗未？

又比馬會收錢

西鑽開大派500 上po#888
加多300 依個po #888

見到696留力就知要買

屌你西鑽cup la

浦和紅鑽 0-3 橫濱水手

派？

紅鑽

大左

馬會收錢緊係冇感覺

0:3了

ching你睇真啲最後果場...試下調轉黎諗...？

我唔要0:3，我要角

#888

派我算啦

又派比全黑狗

屌你老母西鑽...唔撚想講你cup 唔到
但係03真無無希望

西鑽仆街死啦屌

反cup全格我派10個1千

全黑bot黎 夠閪佢玩

派埋比樓主?

恭喜

ok lm

金黑巴 + 依個po888

西鑽真係知錯

4:3 lm

廢車劇本

10分鐘4:3

斷一都要派

西鑽其實係想點

又係全黑巴點計

講就係咩 我夠日日俾人屌老母啦

想巴打派

魚魚

派我未 反cup fat fat

屌你老母唔識賭了

好彩696生性
岩岩莊打黎話紅鑽開始認真踢 4球黎緊

西鑽真係抵豬，冇c既

度好水手唔記得買 掛住屌川崎

水手想畀啲難度佢cup到私人醒多500呀

我乞衣 讓下我ok?

角細瘋狂爆角
買今日呢兩場角大就冰到天長地久 點賭啊

2

贏到抽1派100

我了

lm

又係賣料狗

你仲有$5000未派喎

又出黎賣料屌
50%都未必有

笑左

賣料又出黎了

今晚上盤日

你老母 仲係4c

水手gelllllllllll
鯨

賣料都算
唔撚準個下死呢

仆街啦西鑽

鯨

重慶goalllllllllllllll

準就唔賣啦

珍

上次全北貼完飛比人10分鐘追和
今次會唔會cup埋

日職日乙榜首受讓 盤手勁

輸到撲街

紅鑽落後3粒都唔追，好似放棄左咁
你點對得住入場睇你嘅球迷

留返睇醫生啦

腰斬是唯一的辦法

未，細注啫

鯨魚個盤真係抵買

買多d

前鋒 西鑽 咁撚廢都讓波

本身贏1000變贏100

想問係咪7c ft

我買左696 cup 點都有錢收 吹

落街食個飯
鯨魚就由贏全格變輸晒

西鑽比多球啦

10分鐘5角是夢？

LM我OK?

Japan

come on

紅鑽 反cup 派3個100

呢兩個星期日職乙輸好多
其他贏既都輸突哂
偏偏啲開波時間咁靚忍唔到手

LM

呢個真

要反鯨魚了🤕

我唔洗抽啦 我直接黎

Me

西鑽真係on9波
買佢就輸，買對家就贏

買上盤就輸撚埋
買下盤比人456 反cup乜都齊

日職有無韓假派得咁慢？

喊了

岩岩仲有人話追到鯨魚斷

今晚d隊名
見到都唔係好買得落手
全部乙組波屌

魯能入未

咁咪好 咁快交完學費學到野

呢個真比人cup左好多場

見到佢咁少埋門即劇補飛了

富力精算師抽未呀
唔抽就含撚啦

日假真係好撚難賭

屌真係大細大但串左澳職10.5b

幾時先唔洗做巴打簽收
Btw派多100比大家好無？

鑽4:3ok?

我

me

留名

訓醒就針左 魚同水手角大

btw 想睇鹿角塞屎眼多d

tg都即刻獻上了 我了

馬會cashed

派樓豬贏大錢呀

唔洗lm啦 人人有份

thx

捐多100啦
上次中我 未捐

做哂派比富力精算師

巴打走左未

屌你老母 黃埔花園間狗會呀 黎打柒你先

臨尾完場都刷多幾角笑刷角大賭仔

比多2c榴連塞屎眼

多謝！今日工場有茶點食都靠你一百蚊

本身諗住入錢
今晚拎100蚊起機

仲有幾耐完

唔好all in 幫你入果個職員叫你贏多啲

兩分鐘

角大假希望。。

有幾多人有買696 win 10倍

紅鑽追和派$5000

垃圾紅鑽而家先刷

閪鑽

我見佢跳到10倍就追和

買下盤被反cup
買上盤對家秒入
買細開個2:1 可以點

你個名

狗會3場日職開得一場

買十蚊自己心水，再買十倍錢自己對家

我只係想起G日職又豬

下半場696攻勢明顯勁左好多
好補補左 唔洗豬

紅鑽9c

仲未補完？

紅鑽頂到角細 我扮 大力水手

閪鑽真係屌你老母，最後先有角仲要去到九角

仆街中位

終極撚狗一早唔撚刷

十幾分鐘可以有五隻角，但係頭80分鐘得4隻

修咸頓?

好彩川奇角大補返西鑽

呢d就無即場

西花半10全17
鑽半4全9

有人真會每日入哂咁多場賠率做數據分析

輸曬咩都無啦⋯ 點同屋企人交代

日職斷第一關 輸半

開波前開g10al出黎望下D賠率夠啦

日日踎係馬會門口果啲咪係

696 2-1果球

吖叔黎

屌 笑撚死

留力既696已經進化到1扭5

閪鯨傻傻下以為佢傳

分析根本無用

fw 紅鑽 blacklist

dllm 9角都唔開埋果1角

#888 放棄了 冇波屌都唔知推到幾時

利物浦會唔會讓多左

純睇盤係不斷落緊飛

利記讓2球都會有人買放心

贏波輸盤啦

各位巴打，請問如何抽籲派錢？

今晚再黎上盤夜

4月開始賣料用會費黎派錢
客搵客 錢搵錢？

派我 我話你知

6關全中的話，頭10抽一個手足派1k，真係最後一注的機會了....

祖巴又賭好大？

新手一問
假如我買100蚊 2.5/3 細
結果成場入兩球 咁我係咪贏咗？

輸左

LM全中

係

頭先日職 糖球 條鮮奶 we7 係咩？ 唔記得左

贏左 比狗會

荷乙全半大派5000

500先岩

點解第一次買波 唔識野

想問下主客和 既和 同讓球主客和 既和 有咩分別？

且係我輸咗？

派囉咁

點解個個答案唔同既

u win

屌 打去狗會問啦

德乙兩場半大 有冇同路

第一次賭波亂9咁買

有無巴打答我

3球就比番半注，50蚊
2球或以下就羊

多左讓球

利記 1.89-》1.82

戒賭啦巴打 趁仲未上癮

唔識呀麻我連大細定義都唔識就買咗

主客就有讓
和點計？

唔賭啦難撚過讀書
想知係咪贏錢 係就收錢就算啦 弱智仔唔識玩

贏左啦 去狗會收錢跟住唔好賭喇 咁就一世都贏狗會 如果唔係最後都係輸返比佢

知道啦

要記住 贏只係過程 輸先係結果

輸咗
要入2.5粒/3粒先贏

人少少宣傳下

對上我朋友叫我甲錢買波 我俾咗1500佢跟佢買
FC琉球
結果佢同我講輸到hihi 佢話佢自己買3千
結果我唔識邪 去但買場日職 亂9點場比

月肛巴

ok

點入到2.5粒

好想俾各位波台手足圍住顏射

hi。

3粒咪大過2.5/3
2粒咪細過....
好難明咩

頭4場半大

咪教人賭錢啦 好節墮嫁

乙組波都係唔買
買一場利記大波
訓醒對答案

有得收手好快D收
長賭必輸

強運

@仲加啲雞皮添
12點前唔見你重抽

無我份 針

仲有等多兩個半鐘

下一場買咩好

奧厄盤有冇同路

可能冇直接回覆，所以見唔到你個名

條友cd rom黎 都未見過佢上水 重抽算啦

岩呀

Cashed

提提大家 上兩場利物浦作客富咸都柒姑碌咁

幾錢會費 想莊

波琴作客差難破「堡」
軍情

雷根斯堡今仗可「夫添」出擊。

波琴的傷兵包括賓杜斯基、丹尼路蘇亞里斯、湯碧克、馬森列斯治、悉尼森姆、施巴斯坦美亞、真拿達及艾堅施亞。基亞美拿則要停賽。

雷根強陣

閪琴full唔full team都閪架啦

雷根ok?

雷根已買

昨晚9角。今晚？

2.5粒 12m計半粒因為係罰球 所以2.5

雷根派錢波？

穿咗德乙兩場下盤

新手想問買哂兩邊係咪不敗可以刷分

55

try try

點樣不敗

打和輸一截

Hkjc 不敗

頭場主讓半一

德乙角大邊場好

咁撚多新睹撚 唔識唔好睹啦 豬鳩晒D錢

我都係岩岩先識賭

我十四歲就學馬，咪又係豬

雷根禁屌

猁記會唔會贏波輸盤

溫哥華白帽 對 洛杉磯銀河
主隊未開齋，開個平手盤
試下主？

Me?

支持

可能要驗腦/走盤 銀河作客近10場都無乜點贏

出左糧 有邊場可以起機

屌入錯 雷根半大

球探無啦啦唔識通知，有冇手足識搞

行開左波Post 一陣姐
做乜變左新手區

你出毒水 撚到d舊手足輸晒冇計

邊有可能
我自己都一直正數賺緊錢

唔係點叫撚？

重心推介
主勝

雷根斯堡近期回復狀態，近5場聯賽錄得2勝2和1負。上一場聯賽，雷軍憑安達斯基普建功，作客以1比1摸和達斯泰特。目前雷軍以38分排在中游，不用為護級而擔心。

波琴近期勝利難求，近9場聯賽只錄得2勝2和5負。事實上，波琴今季聯賽作客戰績平庸，只錄得2勝6和5負，而他們近兩場聯賽僅得1分進帳。早前以1比3作客敗給比勒費爾德後，波琴上場聯賽主場對正在爭升班的漢堡取得一場不俗的0比0和局。

唔中應該打邊個電話投訴？

咁低調 d 唔出水啦

我仲係肚入面個陣就已經胎教緊我阿爺賭,老豆賭,二叔賭,三叔都賭窮三代

出D中立D既分析,唔好講邊隊嬴

有冇追數水

場荷甲 今朝場薩c

一早要啦成日陰啲陰啲燈手足

好
一齊討論下算
真係有超重心先出平注水

我邊有出薩c
荷甲小注同你一齊博偷雞咋

咁仆街ge你。出晒d毒水俾兄弟。

自己收埋d好水

唔出住啦
低調D先

屌仲飢餓水
10分鐘3球

大船？

你賭馬輸到仆街啦

贏果d 又冇人理姐
e.g. 琴日意甲阿特
淨係focus 我針果d

呢個真
賭到有陰影

沉晚事前出左阿特蘭大
全北汽車事件意外黎

小星星係咪一去不返了

lm！

消失左一排

太耐冇上嚟 咩事而去

係咪輸得太多

好掛住佢d水

好似新年大針完就無再見過佢了

德乙上盤日

奧厄個場點買

2.5b

上盤？

今次一定開到 上場咁餓都食唔到 今場啲肌餓感一定再大啲

好低水

1.9打落去....

聽日全北已買，唔信連柒兩穫

今晚上盤應該得猁穿唔到?
修贏過熱 阿妓 和過我曼

利物浦如果仲想要個冠軍 一定要贏

但痢輸聯賽就係咁先 好矛盾

落飛 等即場算

利記係修仔米飯班主黎，斷估今次唔會攔路掛

想要雷根但狗會重心

識買啦 波琴goal!

唔洗諗

比x波輕鬆

修仔護級

飲緊果樽whey 聲稱包埋bcaa

一樣半大咗

修仔個場角大

有冇人敢要雷根

比？

食撚屎啦閪隊

諗下會唔會係最難果關想攞分護級

修仔下場對狼隊，狼隊專送分比下遊

狼同猁 輸哂隨時落去 呢到6分 同卡迪差5分

今場猁都送俾修ok？！

針左啦

打後嗰幾場最難打都係狼隊
仲有隊哈德斯菲 自己諗

卡迪夫城最尾嗰幾輪仲要對曼聯利物浦同埋水晶宮

卡迪夫城基本上降鳩硬，上場咁樣輸得比車仔

我想比x雷

差5分你要修仔輸完呢兩場 仲要確保對曼聯利物浦水晶宮有分落袋先有機會唔使降班
你諗下邊個難啲

比勒費爾德(主) 對 奧厄(客)
半全場
客-主@24.00

好似幾好

咁針法點頂

和都有一分

比雷

其實都係睇利物浦想唔想贏 ，佢真係有心贏 實得，但如果佢覺得呢3分無所謂 繼續比曼城拉開差距 咁我都無野好講，對下游唔羅分 唔通對住上游先10拿九穩？

就係和都夠做 屌贏過熱狗 阿妓 和我曼 呢隊波好神經刀

但你對富咸對般尼贏曬，你要喺啲三隊攞份其實都好難
仲要修仔1分都冇得落袋 就有機會降班 屎但和兩場卡迪係咁先

呢期比我曼害到

上場打熱狗其實可以輸尻硬 施素高買左猁

如果大家覺得呢場咁難買 不如忍手 好過輸左再後悔

呢排好似又激活唔到普巴認真踢咁

所以佢熱都過到就會博撚盡 我覺得

雷根斯堡10.5b係咁落
中硬?

想買大波

隊隊都搶到分護級冇人降班啦 想護就護到咩
博洛夠護級啦 沉晚踢左d乜鳩出黎

小念頭叫我買角大

呢隊刷開角

訓左身買利

班中後場派起膠上黎真係....

徳乙買乜

呢場我都唔擔心 除左要羅分 仲要刷勝球，佢同曼城差1分 其實客觀黎講 點都博 咁多年 得今年先有機會

想要波琴，但搞咩係咁回

德乙真係唔好買盤

胸 背 腳

低調

比

Skip

又同asw同路

比勒

比勒有無同路

有

佢要猁

你勁中
琴日上盤你贏咗幾多

佢好早出左猁

Gun

波琴有無同路

比勒大波

冇走地角

雷根斯堡角球

岩先好似有人話等即埸升水

臭厄又贏

Same road

因為我諗住等走地

外圍crown

兩場半大？

半大24

角大jump

開波1分鐘針乜撚野呀

雷根入未 又話強陣

冇

比勒 雷根

下盤gel

1-0 阿爾富吉拉

1 0

快到

波琴快手

1-0

比勒GGGGOOOAAALLLLL

10

低水fg 好過無

比勒2.5B

比試下15分鐘4粒

比 2.5b

比勒繼續 唔好俾佢停

1.58收工

雷根似針得

去到最後 贏半都無1.58咁多

比垃圾
又秒入頂到完場

齊贏 叫即場

我細注買左
都冇咩信心

快撚D追和啦

比垃圾3成控球？

靠比勒了

波琴傷左成隊 唔怕

一個反擊搞掂啦

比垃圾串左西琴，要唔要驗腦？

雷根斯堡 都要刷下角 唔想第一關就輸

最怕比人禁入

比勒!

雷根入未

電銀

同路

冰封左

比垃圾唔刷俾人刷啦

巨根

又係你

屌 咁就慘啦

雷根斯堡 d角去左邊....

波琴入未

Forza傷5件
球探唔準的

點解2。5s會升水

德乙角大24

雷根fg依家入?

買咩

你快撚啲買啦 想睇你輸

乜撚野大波琴

雷根呢球射得好差

奧呃9人

又開00撚賭仔

比多9c

無即場角

比x波 有冇人

有即場角太易賭了

雷根fg

擺明係我啦

波琴第一隊

波琴入下波啦仆街

雷根搞乜 平時主場好刷得架...

收左錢

想買修係唔係有小小不智
利狗成日弱隊自爆加打歐聯

手足我地又同路

雷根

奧厄一球射門都無

波琴 我屌你老母臭閪 場場細波

奧呃可否cup

3cccc

屌你老母比垃圾奧厄 刷啦仆街

而家真係早入波多數開唔到大

雷根靚save

臭厄腳都無起過

唔入都係開唔到賤種琴

奧厄追和先

奧呃追和未

波琴場波係咁刷

腳都未起過

3點先踢利記 好眼訓了

雷根入波ok?

雷根冇12m?

幫手入球

雷根肯入未

真 快入

半大

屌你比勒過埋個龍都入唔到

屌

波琴踢得唔差

雷根真係好戇鳩
下下一飛衝天

比垃圾個9號屌你

唔緊要，比勒反擊再入

角大已死

d球員好緊火

d傳中

昨晚半二全9 今日又咁都仆街

奧呃can cup??

玩撚完 垃圾琴半大又閪一注

雷根應該贏到 放心

我都覺

咪係 驚咩

半大除左荷乙真係買唔過

2水主勝點睇

打欖球咁

馬會開即場果啲德乙好似都唔太識入波

rip, 似齊心細波細角

雷根 好似拎番個節奏

東網條友又鳩up扮專家

小注主ng try try

奧斯 2.5/3b 同盤口 8成 大波波 入得過?

半大已死

派錢 快啲買 陣間主入咗就無咁着數

屌 比就過埋龍唔射 客就單刀炒

雷根幫手刷啦屌你

小注咗no goal 睇波

半場就gel入球細 好想mute左佢

lm睇半0全3

佢up e高斯

屌 雷根入未

屌 又妹

屌 兩隊都妹下妹下 邊個話半大好易開

比垃圾fg都派埋呢邊一球都冇

波琴好似似樣

角大皮已收？

有即場咩

瞓先 半大已死
快刷C
瞓醒對答案

角呢"?

又話雷根好刷得?

好撚悶

又出黑腳戴 反得

賽前買fg 而家都派左

西波琴 我立即屌你老母

垃圾蝗仔

一隊下半要叫7c, 一隊要叫8c, on99

屌那星 個大波企到幾硬

半和jer得

中柱

5cccc

Home?

你老味波琴四場都半場零比零

蛋蛋半場

半細2X1 cashed

東網9UP佬乜春都話叫糊 留名全爆

有無2水

雷根斯堡角球
比勒2.5B

Dllm 比垃圾好撚妹 德乙真係垃圾

本來諗住買細 點知禁咗買大

2x1仲差14隻角

半2全9

買大定細好

唔玩即場了
隨時1球收工

係咪之前開post話介賭果位巴打

雷個主勝降番水 好吸引

有冇師兄念下買不買1.5大

屌你個閪 又話介賭改過自身

雷根fg 100%

手持2。5s no goal

睇波算

玩$100可以嗎

次次走地啲德乙都唔識入波既

荷乙半大

荷乙半大同全大 整條$10 8x1先

各位師兄有機會大嗎

荷乙半大 全大8x1中左抽兩個派錢
派幾多要睇收幾錢

我簡左7，10，11，15 半大 4x1

8 9 10 11 12 13 14 15 8x1

奧呃cup可以嗎

有可能大嗎？

德乙上盤2x1

點睇9 半大

比勒 雷根全格未

1。5b足水想入d

奧厄上力未

大佬咪玩啦 雷根俾人撳屌 仲買低水fg??輸到傻撚左?

德乙上盤入啦

其實都係憑感覺，荷乙半大無得解釋

有c未呀屌你老母

其實55波

淨係睇射中次數就知啦

係 但覺得好中意大波咪試 $10注 食串燒賣冇左啦

miss

12m???

仲話雷根FG我波琴gel啦

波琴12m

屌禁區外wor

yaaaaaaaaaa

goal撚左

01西琴

CASH了 我琴

01波

又迫害

主隊12m
1:0

正 有假波賭

入唔到1.5b

01準備刷角

比垃圾快全格

轟入去啦屌

Sor
客隊先真
0:1

比勒大波未屌你老母

劇本啟動
主隊21反cup

輸半啦

波琴gel

比人入左 就快d刷角

主十幾個機會唔入 就俾人黑12m

難d

比垃圾點輸半
一係輸全

1-1

主正路半場入左幾球

雷根x奧厄 兩場都要叫cup

696劇本

屌 未買到主ng呀屌你

nba...

屌你 想入cup

又撚半大

屌你老母

咁快11

1:1波

11

想入cup你咁快入

極速1:1

Gel定先

大波只需

屌未買主下球

東網震緊

笑撚死 半格盤啦又

Nba

同路勿gel thx

屌你奧厄追和未呀

0:0想買1.5大買到1:1都未買到

依家主w低水了

1.5/2 B 易到..

-6c

波琴比c啦

頭場6 分鐘入完一粒場波就完左。。

追和呢球入得又幾過癮

西琴第3隊入球

奧厄大波jump

狗會咁易俾你買撚到咩

停c

馬會未開返就入左

雷格斯堡角球

屌佢老母 仲係2個角

痴撚線

Nbanba

雷根 奧厄cup佢老母

貼飛好撚邪

德乙角球買高水果邊就得 次次開相反

On 9 咁撚快 1比1 假波黎

2。5s被迫害

奧厄大波快手啦

比入多粒啦屌

6

屌你老母

連C呀

又9up

輸啦7頭

696劇本黎

單機啦傻閪

比勒全格未

大波琴又撚鳩半大賭仔

-5c快la

雷ng

兩隊一樣 個球12m黑

奧厄1球到尾?

2.5大👍🏻👍🏻👍🏻

Dllm 比垃圾入一球妹到而家

未等到3點就想訓

太早goal 真係冇好野
成場波完撚左咁樣， 冇入波又冇角

咁多阿特咩 半場4:0

咪gel啦師傅

奧厄快入啦

7

追和先

比勒入未

奧快cup

雷根紅格

波琴第2黃

德國全和派5k

有無人會玩法乙

不賭2點便是贏

2:1

goallll

Cup

O呃開2.5大plz

輕鬆

多撚謝哂你

但係半1全1好撚過份

大波秒cash

Gel出事了

ng cashed

唔刷角都贏有天理？

大波完之後大角得？

下一隊入球 (第3球)
星期五 6
雷根斯堡 (主) 對 波琴 (客)
主 @ 2.07

奧厄一粒完場？

雷根快撚d刷角啦 屌你老母

買咗雷根 cash了

奧厄係咪上力了

玩撚原味

救撚命

臭閪琴

我屌你老母

冇即角買通常都角大 狗會精選

無端端大波係咩事

補左ng中返

咩話， 3.5s 都要輸

比垃圾dllm

東網個直播

gel飛勇士

仲要冇角先過份 , 先場波停左咁撚樣

東網佬燈撚到
半0全3

雷根gel了

入球細叫胡

齊心1大波plz

比勒快啲反擊入多粒

爆左就唔直播好狗

壞左直播 笑

開大波啦屌 係到妺你老囤

雷根穩到無得再穩

阿琴快刷角

入球細買咗就叫糊架啦

比勒快入

🇰🇵

雷根穩了，696劇本

比勒可唔可以入波

叫糊定練心，兩睇啦

波琴2:2未

追多球雷根 波琴無12m入唔到

又想燈？？

有冇波多野手足

乙組波 唔入多球都唔覺好穩。。

快入奧 cup

雷根點輸

法乙有無手足！

咪玩啦 仲差4c

做乜依排你都成日報假。。

買no goal定主入多粒好

入未

比勒奧厄入多兩球

買左雷根，gel下姐

未完場就gel

德月假波時間到
75我估波琴會22

888

刷角就入埋啦屌

Dllm

終於訓練成功

2-0

上面個gel頭笑到我
Gel完10分鐘未夠比人cup撚左

比勒全格未呀

屌！！！回覆速度太快唔俾我回
btw 恭喜巴打

華倫西恩斯？

奧厄大波已死

上面有人gel 等睇3-1

7定8

冇出巴神屌

雷根上盤cashed!!!!

奧厄開大未

Shy shy shy 比次機會 買左

巴黎fc半大大

召喚彩虹盡頭巴打

未

100%半和

荷乙半大未?

樓上8乜撚

奧厄追和未

快刷c啦波琴

波琴5分鐘一角

比勒請入多一球好無

有野派

波琴死左啦 唔洗睇 訓教

齊心上盤聯

荷甲乙半大24

角大已死
傻閪雷根冇角

荷乙半大24

波琴求追和

上盤一早訓左 等緊收錢

荷乙大波波

琴琴角大啦

88888

齊心聯齊心上盤

雷根差d3#1

6分鐘1:0 dllm 妹撚到完場

連c雅plz

已經感覺到10c 神中位完場

諗唔到雷根有咩理由會輸

馬菜唔知做乜撚，唔出巴神

波琴頂住得唔得

東網條友燈西黎

波琴連角

10.5b

2.幾倍平半下盤通常開到都係和 仲要練成場心

邊有咁多12m

雷根-4

-3c

仆街 比勒入多球啦

比勒紅格入波未

入左

2:0

比勒2-0

雷根角大得唔得

波琴角大啦屌

入多粒ok>?

入未呀荷乙

一齊半大

屌 立即完場啦

雷根 差3角 快手刷撚埋佢啦

入多粒一世球迷

-5c -3c

仆街咁撚靜

FC燕豪芬入未未

真 中左8x1有$4000

又想中位數?

-3

荷乙有波入

比多3cdllm

荷仔仲唔入?

有一場

伊高斯 GOALLLLLLLLLLLLLLL

9場得1粒 (暫時)

入多粒啦屌

連c啊！

半大8場有佢

波琴唔刷就冇架啦 雷根贏緊仲點會刷角

平時半大左幾場

雷根-3

波琴快入啦

比勒入多球

閪琴追和啦

又撚賭仔

荷乙半大又撚手足

比勒奧厄入多球 thanks

比勒入多粒啦屌

派錢

阿梅！半大！